有無人好想亞洲遊戲展復活

次次去動漫都係為左遊戲果邊先去行下
動漫野呀叔完全無興趣
可惜online game死哂 得返手機game同兩三間家用機 根本唔夠力搞返起
細細地九展搞下都好 咁我以後唔使去動漫迫餐死
唉

兩, 三間家用機咪已經係全部
乜依家仲有第四間咩

早一兩年sony喺九展搞過啲game展
嗰排好似兩三個月就有個，玩得好密
搞得幾好，人唔多唔洗逼，多新game試
啲特價game, 出機優惠隨便入去都有唔洗排餐死
今年sony明顯少左好多活動，C3都懶去
應該係亞州區贏得七七八八冇對手hea做

當年online game百花齊放
會約成班公會既人出黎相見
會黎買好多自己鍾意既online game既周邊
出啲道具唔一定勁
但都好有記念價值
而加。。唉

以前都有去遊戲展，１２月搞人多都唔覺熱
自從合併左動漫剩係去過一次，伏到

你叫打LOL班友齊齊出黎互屌都得姐

一台獨大 就算sony自己肯搞個展我都會去

從來唔覺動漫同game有咩關係
係都要一齊搞到塞爆哂人先安樂
家陣仲要 動漫 玩具 game 炒埋一碟
夾埋美食展書展搞丫笨

sony散貨展扮咩亞洲遊戲

部分啦 百貨應百客je 無人迫你買ge

下年肯定好多

Gamania gameone呢D而家仲有冇擺檔？

無啦 仲邊有人玩

搵遊戲開發商黎promo囉
搵ea同ubi黎俾人屌下

online game 都有得做呀
90後回憶
反正而家都有能力買下點數，課下金
好掛住一放學就衝返屋企打機

而家搞埋電競就有得做

其實分開咪做咪仲好，己前去過一次亞洲遊戲展感覺都唔錯，不過人流的確唔多，可能就係因為咁所以冇搞

可能無咩人消費，就唔搞，反正動漫又會出現

我都想佢分番開，動漫展，同電玩展

最好叫第3方搞，請sony,ms,加on9垃圾香港區任記，再加多小小on9line game 廠

遲d 出vr 睇展覽啦，仲洗鬼同人迫

gamania香港摺左啦，以後都唔會有

客服都執撚柒埋